【預言】兩星期內武漢會出現真.暴動

支持解放軍
嚴正執法，止暴制亂
開槍無罪，鎮壓有理

解放軍敢入城先算 核平啦

都病撚晒，重有力暴？

用口水鼻涕作為大殺傷力武器
解放軍都驚呀

係, 受傷撥血又得, 仲有污染水源
大把玩法

噚晚有個post有條片，全身防護服揸步槍，唔知係咪老解嚟

我估唔駛2星期，而家都好多醫護崩潰。

成村獨生子呀
冇仔送終

一定唔會亂
佢地宜家已經癲到信黨可以解決一切
愚民左太撚耐

封城圍城遲早起埋城牆
入面既人點反抗唔理
一打算出城格殺勿論

支爆，天滅中共

個病本身殺傷力唔似咁高
但咁react法帶黎既民生問題會好撚嚴重
當10個病5個
剩返5個見點都死同你拼命就唔得惦
武漢成千萬人口

生命攸關就唔同講法啦

有力暴動先算啦

都死L晒
最好就趁有氣有力 有住D 菌去北京
”求救“

可以在武漢教導人民漂移摺被了

封得城就理閪得你
話知你係入面玩食雞
你一掂到條邊境界就射撚死你

推

要求香港警察支援鎮壓武漢暴動，止暴制亂！！

到時入面果D 全部都係漢奸 中國人民公敵

血液😵

太遲了

兩星期都死晒

變相戒嚴

武漢封城升級 明起市內車輛強制停駛

佢封哂成個湖北，所以有5000萬個。

唔係話已經一批批軍人入緊城咩

可能我見識少
未見過一個人壓力可以大到完全係痴咗線咁

上次示威完，咪放毒清下d清醒嘅人囉

好明顯依家唔止武漢有事

咁睇得起支那人

是

解放軍咪入緊城囉

未聽過回光返照？我覺得暴動都唔出奇

天滅中共

周圍噴口水?

成個省咁大
都唔知點封邊界

法輪功有自焚
維吾爾有暴動
香港搞港獨 仲唔明？

2個月前圍困理大咁快唔記得左？

遠距離shoot殺晒咪得囉.....
有冇咁難啊

舊年六、七月果陣，武漢都有示威

係
5日都比多佢

去到一刻發現自己係等死，佢地可以做乜

今晚應該就會有一大堆人咁做

唔係咁簡單
咁封法過得1-2星期就仆佳架喇
各種城市功能停得一段時間
入面有冇病都會變人間地獄
你估真係自己冇病就可以靜靜等人死晒？

太高估佢地

支持解放軍開真槍

浣熊市

下一步禁網

冇玩過喪屍game？

好耐冇武漢消息 話唔定開咗波

支那還有核彈

橫掂都係死 why not 盡地一鋪？

咩game

有冇力
驚佢地冇飯食郁唔到

喪屍出籠

唔係話斷左網咩?

death stranding

唔暴動 正仆街

武漢係大到好難完全封

一個月內中國各地爆發暴動！

唔通你以為調解放軍去真係幫手

唔係已經入左咩

係 救唔撚返就投河自盡，屌你老母成條長江污染晒 大陸人就應該係要咁撚低賤先配做中國人

其實你地有冇諗住輸出革命?
「現時武漢缺乏醫療設備 因為其他市留返比自己用 亦且封所武漢 城內既人只能慢慢等待死亡」 將呢啲內容發到大陸

嚴正執法

支持香港警察返中国協助止暴制亂

後果自負
後果自負

諗番起

武漢人應該叫 光復香港 時代革命 支持香港真普選

就得到救贖

留名

應該一個禮拜鬆啲就出事

其實要
仲話黨已經放棄佢地
要生路就要靠自己, 要搶物資, 自己成立城寨
不過無wechat

等糧食物資等等都消耗完
跟住再唔會買到就會出現搶掠 衝擊
支共唔係要救武漢
而係要放棄武漢
救武漢唔會連市內交通停晒
呢家連私家車都停埋
醫護離唔開醫院 無人再送物資
齊齊攬炒爆發人道危機

支持武漢警察, 你們可以打我了

唔係城管咩？

好似禁緊

入撚左啦
美其名係軍醫, 實則你估下
同UMBRELLA 派人去RACCOON CITY 一樣

封到武漢 都封唔到成個省

同志們 物資飛機到了

城管都有槍咁癲

早前話封城，係咪有坦克入咗城啦？如果唔係，點封？水車？

另內地官媒報道，武漢市防疫指揮部周六（25日）決定，除了火神山醫院外，半個月內再依小湯山模式，興建武漢雷神山醫院，新增1300張床位。有網民擔心，當局短時間內決定興建雷神山醫院，反映武漢市疫情或遠超想像，確診病例未來恐大幅上升。

首先罪案率上升,跟住開始多人瘋狂走佬

武昌起義

仲好 立即處決
唔使醫

暴動俾邊個睇

係 跟住勁SEND啲 人死左係路邊 醫院 無人執屍呢啲片

poly唔同,太細

但
武漢市 8,494 km²
湖北省185,900 km²

所謂長春圍城都係20,604 km²

封湖北省難度接近現實不可能

班有病既會自暴自棄
周圍放毒攬炒
無病既就互相猜疑
San值不斷下降

我諗情況一樣但武漢係抵撚死，橫掂都死仲唔反抗就更加抵撚死

醫院 無人執屍
已經出現左

武漢車，油都唔畀入

暴動? 一定收左外國錢

真係人都癲

撚會

口水勁過你枝炮啦

兩個星期應該都病到行唔到啦，我諗如果要既呢7日內就會啦

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

USS Team
死神漢克

仲有十四日潛伏期同終極化武咳咳咳

喊口號 $200
掟磚 $500
掟雞尾酒 $1000

可能佢地會用大殺傷力武器搞到周圍都係病毒，中國全面暴動

要逼死武漢人

越desperate 越無野輸 老閪都衝出黎死過啦 賤命一條 分分鐘射殺仲冇捱病咁辛苦

唔好ff啦
支那人果種劣根性完全就係魚蛋論
我死你都唔洗好過
最尾變有意識版嘅喪屍
我信支那狗做得出

所以依家
開始禁私家車

理論上封唔哂
但無私家車 根本行唔遠

完全俾中國政府放棄
如果係武漢人, 日日睇到呢D, 一單支援既新聞都無
你估佢地會點諗?

狗急都跳牆 唔意外

預左啦
1100萬人既困獸鬥呀
除左放粒核彈, 冇野搞得掂

450老解已入城

所謂軍醫會唔會係去水庫投毒殺武漢人

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

劉明一身蟻

知道啊 意思係指要狂send呢啲片比大陸人

封城當日（其實只係兩日前）已經講緊「封一座城，救一國人」

換句話說，一早已諗放棄

有人話上海都爆緊

有冇人整張圖
支那人吐口水落水槍、噴水瓶
成為最高級別武器
攞去打狗/政府

封左成個省咁濟啦喎
仲救唔救到国架

恭喜上海成功超越香港

Dyson泵

我記得睇過個post 係預言家講20 年支那會發生一場革命
有冇人有印象？

我覺得係政府會專登逼到武漢班友暴動
然後就大條道理射殺屠城
由早2日見到一棵菜要90蚊就可以覺得有機會咁做
政府專登唔運物資入去 入面百物騰貴 好快就失去秩序 搶殺姦樣樣出齊
到時就派殺自己人最叻既解放軍上場

入左啦

殺五千萬人，保30年江山

上海唔同武漢
上海係支支國內金融中心
好多中小企靠上海黎融資
得大企業國企先會黎到香港集資
上海無論如何都會壓住
一爆就=支爆

鬼國京城都全線崩潰

你信唔信上海未死

派啲popo入去幫拖喇

污染水源 屌 都唔洗gear

冇暴動都被暴動然後清場啦

咪又係日日歌頌黨 推翻有用post啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

Poly比狗封幾日入面手足都精神開始出問題
佢地冇止境咁封，仲要有絕症
唔同你死過就奇

唔會 你放心 我自己比較多睇大陸情況同media
一定唔會

5000萬人衝出去，你殺得幾多個？

你太睇小中國人嘅忍耐力

預言:兩個月內中国出現水災

2星期 不如諗吓全球有幾多支那病

支持抽調港警北上平亂! 港警訓練咗半年, 係時候實戰!

我覺得佢地會暴動醫院多啲

應會出現喪屍電影嘅情節

呢套係乜戲？我記得係睇過的

上次火葬場單野

武漢獨立 唯一出路

真係傳說中嘅中國14億人口
一人一啖口水都浸死人
#厲害了我的国

留低嗰 d 實在太乖
到而家仲未衝關我都有 d 意外

但佢哋消息唔流通
唔似我哋有TG
好難團結反抗

果陣係困獸鬥仲講咩流通團結

如果佢哋醒覺識反抗都希望佢哋成功
至少同我哋有支共呢個共同敵人
一盤散沙衝出去會俾老解見一個辣一個

起義方面我睇好上海
上海大爆發支共就邊單春迅

一個病人可以攬炒十幾人

傳染性係好強

up

2星期滅左城la

合理懷疑中共以圍城手段逼出真暴動
跟住合理化屠城
從而控制疫情

Twitter都已經講緊 湖北獨立啦！

支持邊個逃離武漢，解放軍立即開槍就地處決。
居然違背國家的安排，死不足惜

sor, 唔使兩星期
依擴散速度同民眾反應睇
三日內散到半個中國
一個星期就亡國
全國進入無政府狀態
我地預備定點推翻現屆政府
然後獨立就得

承你貴言

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

高空放燃燒彈就有可能

好多已經崩潰咗

武漢封省 老解入省 好大機會真係翻版天安門
老解入去幫到啲咩？滅門囉好簡單

假暴動，真人口清洗就有

支持中共出老解

下個post係集氣讓武漢人民食飽啲先有力上街暴動

真正人人勇武?

幾十萬人衝哂過嚟
shoot到幾百個已經畀人踩死

殺五千萬人，保30年江山
共產黨 咁難得先攞到個政權 佢哋會好好珍惜

可能唔使兩星期添
Prisoner experiment來
而且有野想買買唔到 咪開始打劫爆舖頭
無感染既咪開始走佬

唔見香港有幾十萬人沖去啲死黑警到
個個都驚㗎

諗得咁長遠就唔係支那啦

現實係會傳到死晒，剩返一兩個

然後佢地發現做支那人人工水平低，搞到收入少過香港好多(佢地傳香港敬酒一萬蚊起跳)

快啲投訴美帝歧視

睇完覺得香港d roadblock 真係得啖笑
武漢人呢d先係真勇武

預言武漢好快會有氣體爆炸

1月24日，推特網友「溫相」發文說，這次還有一種神奇的洗地，就是拚命的吹噓上海如何如何防控得力，如何如何素質高。剛才看到一則消息，大家不妨看看上海海關的階級鬥爭嘴臉！
貼文說，美國紐約華人捐贈5萬美元的口罩，被上海海關扣下，然後說，我們不接受境外勢力的東西！這些捐贈者都傻眼了，他們說我們哪兒有什麼勢力啊？
「溫相」感嘆：這就是鹽鹼地真實的一瞥。

推特網友「王歪嘴」也發推文說，兩天時間，我和十幾個朋友出資說通了4家做醫療器械的朋友，募集到了4407箱口罩和護目鏡、24日下午16點20分左右，正當我聯繫做消毒液的朋友時，接到湖北的電話，警告我說要麼閉嘴，要麼給我找個地方過年。